					UnaryOperators_AnswersSet2
					---------------------------
Question: 1
What is the value of `x` after executing the following Java code?

```java
int x = 5;
x = ++x + x--;
```

A) 10
B) 11
C) 12
D) 13

Answer: B) 11



Question 2:
What is the value of `a` after the following code is executed?

```java
int a = 8;
a = a++ + ++a - a-- + --a;
```

A) 8
B) 9
C) 10
D) 11

Answer: C) 10

Question 3:
What will be the value of `x` after the code is executed?

```java
int x = 3;
x = x++ + ++x - x-- + --x;
```

A) 3
B) 4
C) 5
D) 6

Answer: A) 3

Question 4:
Given the following code snippet:

```java
int num = 7;
num = num++ + ++num - num-- + --num;
```

What is the final value of `num`?

A) 7
B) 8
C) 9
D) 10

Answer: C) 9

Question 5:
What will be the output of the following Java code?

```java
int x = 4;
int y = x++ + ++x - --x - x--;
System.out.println(y);
```

A) 1
B) 2
C) 3
D) 4

Answer: A) 1

Question 6:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 10;
counter = counter-- + --counter + counter++ - ++counter;
```

A) 10
B) 9
C) 11
D) 8

Answer: A) 10

Question 7:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 6;
result = result++ + ++result - result-- + --result;
```

A) 6
B) 7
C) 8
D) 9

Answer: C) 8

Question 8:
What is the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 15;
value = value++ - --value + value-- + ++value;
```

A) 15
B) 16
C) 17
D) 18

Answer: B) 16

Question 9:
Given the code snippet:

```java
int num = 5;
num = num++ - num-- + ++num - --num;
```

What is the final value of `num`?

A) 5
B) 4
C) 3
D) 6

Answer: A) 5

Question 10:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 7;
int b = 3;
int result = a-- - --a + ++b + b++;
System.out.println(result);
```

A) 12
B) 11
C) 10
D) 9

Answer: A) 12

(Continued with 40 more questions...)

continue

Question 11:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 10;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 10
B) 9
C) 11
D) 8

Answer: B) 9

Question 12:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 6;
value = value-- + ++value - value++ - --value;
System.out.println(value);
```

A) 5
B) 6
C) 7
D) 8

Answer: A) 5

Question 13:
Given the code snippet:

```java
int num = 4;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 4
B) 5
C) 3
D) 6

Answer: A) 4

Question 14:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 8;
result = result++ + --result - result-- + ++result;
```

A) 8
B) 7
C) 6
D) 9

Answer: B) 7

Question 15:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 5;
int y = 3;
int z = x-- + --y - x++;
System.out.println(z);
```

A) 4
B) 5
C) 3
D) 6

Answer: A) 4

Question 16:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 7;
counter = counter++ - --counter + counter-- - ++counter;
```

A) 7
B) 8
C) 6
D) 9

Answer: C) 6

Question 17:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 12;
value = value++ + ++value - --value + value--;
```

A) 13
B) 14
C) 12
D) 15

Answer: C) 12

Question 18:
Given the code snippet:

```java
int num = 9;
num = num++ - ++num + num-- - --num;
```

What is the final value of `num`?

A) 9
B) 8
C) 10
D) 7

Answer: D) 7

Question 19:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 4;
int b = 2;
int result = a++ - ++b + b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 3
B) 4
C) 5
D) 2

Answer: A) 3

Question 20:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 6;
x = x++ + --x - x-- + ++x;
```

A) 6
B) 7
C) 5
D) 8

Answer: A) 6

Question 21:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 10;
value = value-- - --value + value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 10
B) 9
C) 8
D) 11

Answer: A) 10

Question 22:
Given the code snippet:

```java
int num = 6;
num = num-- + ++num - --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 7
B) 6
C) 5
D) 8

Answer: B) 6

Question 23:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 9;
result = result++ - --result + ++result - result--;
```

A) 10
B) 9
C) 8
D) 11

Answer: B) 9

Question 24:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 8;
int y = 4;
int z = x-- + ++y - y-- - --x;
System.out.println(z);
```

A) 7
B) 6
C) 8
D) 5

Answer: B) 6

Question 25:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 5;
counter = counter++ + --counter - ++counter - counter--;
```

A) 5
B) 4
C) 6
D) 3

Answer: B) 4

Question 26:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 7;
value = value-- - ++value + value++ - --value;
```

A) 8
B) 7
C) 6
D) 9

Answer: C) 6

Question 27:
Given the code snippet:

```java
int num = 10;
num = num++ - num-- + --num - ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 10
B) 9
C) 11
D) 8

Answer: B) 9

Question 28:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 5;
int b = 3;
int result = a-- + ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 5
B) 6
C) 4
D) 3

Answer: B) 6

Question 29:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 12;
x = x++ - x-- + ++x - --x;
```

A) 11
B) 10
C) 12
D) 9

Answer: B) 10

Question 30:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 8;
value = value++ + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 8
B) 9
C) 7
D) 10

Answer: A) 8

Question 31:
Given the code snippet:

```java
int num = 11;
num = num-- + ++num - num++ - --num;
```

What is the final value of `num`?

A) 10
B) 9
C) 11
D) 8

Answer: A) 10

Question 32:
What will be the value of `result` after executing the code below?


```java
int result = 7;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 6
B) 7
C) 8
D) 5

Answer: D) 5

Question 33:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 9;
int y = 2;
int z = x-- - --y + y++ + ++x;
System.out.println(z);
```

A) 9
B) 8
C) 10
D) 7

Answer: B) 8

Question 34:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 8;
counter = counter-- + ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 8
B) 7
C) 9
D) 6

Answer: D) 6

Question 35:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 11;
value = value-- - ++value + --value - value++;
```

A) 11
B) 12
C) 10
D) 9

Answer: D) 9

Question 36:
Given the code snippet:

```java
int num = 13;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 12
B) 13
C) 14
D) 11

Answer: B) 13

Question 37:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 6;
int b = 4;
int result = a++ + ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 6
B) 7
C) 5
D) 8

Answer: B) 7

Question 38:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 15;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 14
B) 15
C) 13
D) 16

Answer: A) 14

Question 39:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 9;
value = value++ - --value + value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 9
B) 8
C) 10
D) 11

Answer: B) 8

Question 40:
Given the code snippet:

```java
int num = 14;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 12
B) 14
C) 13
D) 11

Answer: A) 12

Question 41:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 10;
result = result++ + --result - result-- + ++result;
```

A) 9
B) 10
C) 8
D) 11

Answer: B) 10

Question 42:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 11;
int y = 3;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 9
B) 10
C) 8
D) 7

Answer: A) 9

Question 43:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 6;
counter = counter++ - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 6
B) 7
C) 5
D) 8

Answer: A) 6

Question 44:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 8;
value = value-- + ++value - --value + value++;
```

A) 7
B) 8
C) 6
D) 9

Answer: B) 8

Question 45:
Given the code snippet:

```java
int num = 16;
num = num++ + num-- - --num - ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 16
B) 15
C) 14
D) 17

Answer: A) 16

Question 46:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 8;
int b = 5;
int result = a++ - ++b + b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 5
B) 6
C) 4
D) 3

Answer: C) 4

Question 47:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 17;
x = x-- + --x - x++ + ++x;
```

A) 17
B) 18
C) 16
D) 19

Answer: C) 16

Question 48:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 11;
value = value++ + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 12
B) 11
C) 10
D) 9

Answer: A) 12

Question 49:
Given the code snippet:

```java
int num = 18;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 17
B) 18
C) 16
D) 19

Answer: C) 16

Question 50:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 12;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 12
B) 11
C) 10
D) 9

Answer: B) 11

Question 51:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 20;
int y = 7;
int z = x-- + --y - y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 20
B) 21
C) 19
D) 22

Answer: B) 21

Question 52:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 9;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 8
B) 9
C) 10
D) 7

Answer: B) 9

Question 53:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 13;
value = value++ + --value - ++value + value--;
```

A) 14
B) 13
C) 12
D) 15

Answer: B) 13

Question 54:
Given the code snippet:

```java
int num = 22;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 22
B) 23
C) 24
D) 21

Answer: A) 22

Question 55:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 10;
int b = 6;
int result = a++ + ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 10
B) 9
C) 11
D) 8

Answer: C) 11

Question 56:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 24;
x = x++ - --x + ++x - x++;
```

A) 25
B) 24
C) 26
D) 23

Answer: B) 24

Question 57:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 14;
value = value-- + ++value - value++ + --value;
System.out.println(value);
```

A) 14
B) 13
C) 15
D) 12

Answer: B) 13

Question 58:
Given the code snippet:

```java
int num = 26;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 25
B) 24
C) 26
D) 23

Answer: D) 23

Question 59:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 14;
result = result++ + --result - result-- + ++result;
```

A) 14
B) 13
C) 12
D) 15

Answer: B) 13

Question 60:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 18;
int y = 4;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 19
B) 18
C) 17
D) 16

Answer: C) 17

Question 61:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 11;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 11
B) 10
C) 12
D) 9

Answer: A) 11

Question 62:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 15;
value = value-- + --value - ++value + value++;
```

A) 15
B) 14
C) 16
D) 13

Answer: B) 14

Question 63:
Given the code snippet:

```java
int num = 28;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 29
B) 28
C) 30
D) 27

Answer: B) 28

Question 64:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 12;
int b = 8;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 3
B) 4
C) 5
D) 2

Answer: B) 4

Question 65:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 30;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 31
B) 30
C) 32
D) 29

Answer: B) 30

Question 66:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 16;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 16
B) 15
C) 14
D) 17

Answer: A) 16

Question 67:
Given the code snippet:

```java
int num = 32;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 31
B) 30
C) 33
D) 29

Answer: A) 31

Question 68:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 16;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 16
B) 15
C) 14
D) 17

Answer: B) 15

Question 69:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 20;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 20
B) 19
C) 18
D) 21

Answer: A) 20

Question 70:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 13;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 13
B) 14
C) 12
D) 15

Answer: A) 13

Question 71:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 18;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 18
B) 17
C) 16
D) 

19

Answer: B) 17

Question 72:
Given the code snippet:

```java
int num = 34;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 34
B) 33
C) 35
D) 32

Answer: A) 34

Question 73:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 14;
int b = 7;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 5
B) 6
C) 7
D) 4

Answer: D) 4

Question 74:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 36;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 36
B) 35
C) 34
D) 37

Answer: B) 35

Question 75:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 20;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 20
B) 19
C) 18
D) 21

Answer: B) 19

Question 76:
Given the code snippet:

```java
int num = 38;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 37
B) 36
C) 39
D) 35

Answer: A) 37

Question 77:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 18;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 18
B) 17
C) 16
D) 19

Answer: B) 17

Question 78:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 22;
int y = 6;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 21
B) 22
C) 23
D) 20

Answer: C) 23

Question 79:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 15;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 15
B) 14
C) 16
D) 13

Answer: A) 15

Question 80:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 24;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 25
B) 24
C) 23
D) 26

Answer: B) 24

Question 81:
Given the code snippet:

```java
int num = 40;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 40
B) 41
C) 42
D) 39

Answer: A) 40

Question 82:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 16;
int b = 8;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 8
B) 7
C) 6
D) 9

Answer: C) 6

Question 83:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 42;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 42
B) 41
C) 40
D) 43

Answer: B) 41

Question 84:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 26;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: B) 25

Question 85:
Given the code snippet:

```java
int num = 44;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 43
B) 42
C) 45
D) 41

Answer: B) 42

Question 86:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 26;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: B) 25

Question 87:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 24;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 23
B) 24
C) 25
D) 22

Answer: A) 23

Question 88:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 17;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 17
B) 16
C) 18
D) 15

Answer: A) 17

Question 89:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 28;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 28
B) 27
C) 26
D) 29

Answer: B) 27

Question 90:
Given the code snippet:

```java
int num = 46;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 47
B) 46
C) 45
D) 48

Answer: B) 46

Question 91:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 18;
int b = 9;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 9
B) 8
C) 7
D) 10

Answer: C) 7

Question 92:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 48;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 48
B) 47
C) 46
D) 49

Answer: B) 47


Question 93:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 30;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 30
B) 29
C) 28
D) 31

Answer: B) 29

Question 94:
Given the code snippet:

```java
int num = 50;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 49
B) 48
C) 51
D) 47

Answer: B) 48

Question 95:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 30;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 30
B) 29
C) 28
D) 31

Answer: B) 29

Question 96:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 26;
int y = 4;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 25
B) 26
C) 27
D) 24

Answer: A) 25

Question 97:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 19;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 19
B) 18
C) 20
D) 17

Answer: A) 19

Question 98:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 32;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 32
B) 31
C) 30
D) 33

Answer: B) 31

Question 99:
Given the code snippet:

```java
int num = 52;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 52
B) 53
C) 54
D) 51

Answer: A) 52

Question 100:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 20;
int b = 10;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 10
B) 9
C) 8
D) 11

Answer: D) 11

Question 101:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 10;
int y = 5;
int z = x-- + --y - y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 9
B) 10
C) 11
D) 8

Answer: A) 9

Question 102:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 15;
counter = counter-- + --counter - ++counter - counter--;
```

A) 14
B) 15
C) 16
D) 13

Answer: A) 14

Question 103:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 20;
value = value-- - --value + value++ - ++value;
```

A) 19
B) 20
C) 18
D) 21

Answer: A) 19

Question 104:
Given the code snippet:

```java
int num = 25;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: B) 25

Question 105:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 15;
int b = 8;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 5
B) 6
C) 7
D) 4

Answer: B) 6

Question 106:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 12;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 11
B) 12
C) 10
D) 13

Answer: A) 11

Question 107:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 17;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 16
B) 17
C) 18
D) 15

Answer: C) 18

Question 108:
Given the code snippet:

```java
int num = 22;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 21
B) 22
C) 23
D) 20

Answer: B) 22

Question 109:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 19;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 18
B) 19
C) 17
D) 20

Answer: C) 17

Question 110:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 13;
int y = 6;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 11
B) 12
C) 13
D) 10

Answer: A) 11

Question 111:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 18;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 17
B) 18
C) 19
D) 16

Answer: A) 17

Question 112:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 23;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 22
B) 23
C) 21
D) 24

Answer: B) 23

Question 113:
Given the code snippet:

```java
int num = 30;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 30
B) 31
C) 29
D) 32

Answer: A) 30

Question 114:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 20;
int b = 9;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 10
B) 9
C) 8
D) 11

Answer: C) 8

Question 115:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 33;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 32
B) 33
C) 31
D) 34

Answer: C) 31

Question 116:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 22;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 23
B) 22
C) 21
D) 24

Answer: A) 23

Question 117:
Given the code snippet:

```java
int num = 34;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 33
B) 34
C) 32
D) 35

Answer: C) 32

Question 118:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 21;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 21
B) 20
C) 19
D) 22

Answer: C) 19



Question 119:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 15;
int y = 7;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 14
B) 15
C) 16
D) 13

Answer: A) 14

Question 120:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 20;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 19
B) 20
C) 21
D) 18

Answer: A) 19

Question 121:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 25;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: B) 25

Question 122:
Given the code snippet:

```java
int num = 40;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 41
B) 40
C) 39
D) 42

Answer: B) 40

Question 123:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 25;
int b = 11;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 13
B) 12
C) 11
D) 14

Answer: A) 13

Question 124:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 42;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 41
B) 42
C) 43
D) 40

Answer: A) 41

Question 125:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 28;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 29
B) 28
C) 27
D) 30

Answer: A) 29

Question 126:
Given the code snippet:

```java
int num = 45;
num = num-- - ++num + --num - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 44
B) 43
C) 46
D) 42

Answer: A) 44

Question 127:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 28;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 27
B) 26
C) 25
D) 29

Answer: B) 26

Question 128:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 18;
int y = 8;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 18
B) 19
C) 20
D) 17

Answer: D) 17

Question 129:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 23;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 22
B) 23
C) 24
D) 21

Answer: B) 23

Question 130:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 32;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 31
B) 32
C) 30
D) 33

Answer: A) 31

Question 131:
Given the code snippet:

```java
int num = 50;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 49
B) 50
C) 51
D) 48

Answer: B) 50

Question 132:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 30;
int b = 12;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 15
B) 14
C) 13
D) 16

Answer: B) 14

Question 133:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 55;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 54
B) 55
C) 53
D) 56

Answer: C) 53

Question 134:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 33;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 32
B) 33
C) 31
D) 34

Answer: B) 33

Question 135:
Given the code snippet:

```java
int num = 60;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 61
B) 60
C) 59
D) 62

Answer: B) 60

Question 136:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 33;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 32
B) 31
C) 30
D) 34

Answer: A) 32

Question 137:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 21;
int y = 7;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 20
B) 21
C) 22
D) 19

Answer: C) 22

Question 138:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 26;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 25
B) 26
C) 27
D) 24

Answer: A) 25

Question 139:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 35;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 34
B) 35
C) 33
D) 36

Answer: A) 34

Question 140:
Given

 the code snippet:

```java
int num = 65;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 66
B) 65
C) 64
D) 67

Answer: B) 65

Question 141:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 35;
int b = 13;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 19
B) 18
C) 17
D) 20

Answer: C) 17

Question 142:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 70;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 69
B) 70
C) 68
D) 71

Answer: C) 68

Question 143:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 38;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 37
B) 38
C) 36
D) 39

Answer: C) 36

Question 144:
Given the code snippet:

```java
int num = 75;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 76
B) 75
C) 74
D) 77

Answer: B) 75

Question 145:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 38;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 37
B) 36
C) 35
D) 39

Answer: A) 37

Question 146:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 24;
int y = 8;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 16
B) 17
C) 18
D) 15

Answer: C) 18

Question 147:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 29;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 28
B) 29
C) 30
D) 27

Answer: A) 28

Question 148:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 40;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 39
B) 40
C) 38
D) 41

Answer: A) 39

Question 149:
Given the code snippet:

```java
int num = 85;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 86
B) 85
C) 84
D) 87

Answer: B) 85

Question 150:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 40;
int b = 14;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 25
B) 24
C) 23
D) 26

Answer: B) 24

Question 151:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 90;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 89
B) 90
C) 88
D) 91

Answer: C) 88

Question 152:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 42;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 41
B) 42
C) 40
D) 43

Answer: C) 40

Question 153:
Given the code snippet:

```java
int num = 95;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 96
B) 95
C) 94
D) 97

Answer: B) 95

Question 154:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 42;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 41
B) 40
C) 39
D) 43

Answer: A) 41

Question 155:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 27;
int y = 9;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 19
B) 20
C) 21
D) 18

Answer: B) 20

Question 156:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 32;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 31
B) 32
C) 33
D) 30

Answer: A) 31

Question 157:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 45;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 44
B) 45
C) 43
D) 46

Answer: A) 44

Question 158:
Given the code snippet:

```java
int num = 100;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 101
B) 100
C) 99
D) 102

Answer: B) 100

Question 159:
What will be the output of the following Java code?


```java
int a = 45;
int b = 15;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 28
B) 27
C) 26
D) 29

Answer: B) 27

Question 160:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 110;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 109
B) 110
C) 108
D) 111

Answer: C) 108

Question 161:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 48;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 47
B) 48
C) 46
D) 49

Answer: A) 47

Question 162:
Given the code snippet:

```java
int num = 105;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 106
B) 105
C) 104
D) 107

Answer: B) 105

Question 163:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 48;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 47
B) 46
C) 45
D) 49

Answer: C) 45

Question 164:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 30;
int y = 10;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 20
B) 21
C) 22
D) 19

Answer: B) 21

Question 165:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 35;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 34
B) 35
C) 36
D) 33

Answer: A) 34

Question 166:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 50;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 49
B) 50
C) 48
D) 51

Answer: A) 49

Question 167:
Given the code snippet:

```java
int num = 115;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 116
B) 115
C) 114
D) 117

Answer: B) 115

Question 168:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 50;
int b = 16;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 34
B) 33
C) 32
D) 35

Answer: C) 32

Question 169:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 120;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 119
B) 120
C) 118
D) 121

Answer: C) 118

Question 170:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 52;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 51
B) 52
C) 50
D) 53

Answer: B) 52

Question 171:
Given the code snippet:

```java
int num = 125;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 126
B) 125
C) 124
D) 127

Answer: B) 125

Question 172:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 55;
int b = 17;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 38
B) 37
C) 36
D) 39

Answer: A) 38

Question 173:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 130;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 129
B) 130
C) 128
D) 131

Answer: C) 128

Question 174:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 54;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 53
B) 54
C) 52
D) 55

Answer: D) 55

Question 175:
Given the code snippet:

```java
int num = 135;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 136
B) 135
C) 134
D) 137

Answer: B) 135

Question 176:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 54;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 53
B) 52
C) 51
D) 55

Answer: C) 51

Question 177:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 35;
int y = 11;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 23
B) 22
C) 21
D) 24

Answer: A) 23

Question 178:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 40;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 39
B) 40
C) 41
D) 38

Answer: A) 39

Question 179:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 60;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 59
B) 60
C) 58
D) 61

Answer: A) 59

Question 180:
Given the code snippet:

```java
int num = 145;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 146
B) 145
C) 144
D) 147

Answer: B) 145

Question 181:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 60;
int b = 18;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 42
B) 41
C) 40
D) 43

Answer: A) 42

Question 182:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 150;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 149
B) 150
C) 148
D) 151

Answer: C) 148

Question 183:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 62;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 61
B) 62
C) 60
D) 63

Answer: A) 61

Question 184:
Given the code snippet:

```java
int num = 155;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 156
B) 155
C) 154
D) 157

Answer: B) 155

Question 185:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 62;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 61
B) 60
C) 59
D) 63

Answer: B) 60

Question 186:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 40;
int y = 12;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 28
B) 27
C) 26
D) 29

Answer: B) 27

Question 187:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 45;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 44
B) 45
C) 46
D) 43

Answer: A) 44

Question 188:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 65;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 64
B) 65
C) 63
D) 66

Answer: A) 64

Question 189:
Given the code snippet:

```java
int num = 165;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 166
B) 165
C) 164
D) 167

Answer: B) 165

Question 190:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 65;
int b = 19;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 44
B) 43
C) 42
D) 45

Answer: B) 43

Question 191:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 170;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 169
B) 

170
C) 168
D) 171

Answer: C) 168

Question 192:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 67;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 66
B) 67
C) 65
D) 68

Answer: B) 67

Question 193:
Given the code snippet:

```java
int num = 175;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 176
B) 175
C) 174
D) 177

Answer: B) 175

Question 194:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 67;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 66
B) 65
C) 64
D) 68

Answer: C) 64

Question 195:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 45;
int y = 13;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 34
B) 33
C) 32
D) 35

Answer: B) 33

Question 196:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 50;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 49
B) 50
C) 51
D) 48

Answer: A) 49

Question 197:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 70;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 69
B) 70
C) 68
D) 71

Answer: A) 69

Question 198:
Given the code snippet:

```java
int num = 185;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 186
B) 185
C) 184
D) 187

Answer: B) 185

Question 199:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 70;
int b = 20;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 49
B) 48
C) 47
D) 50

Answer: C) 47

Question 200:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 190;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 189
B) 190
C) 188
D) 191

Answer: C) 188

Question 201:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 72;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 71
B) 72
C) 70
D) 73

Answer: A) 71

Question 202:
Given the code snippet:

```java
int num = 195;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 196
B) 195
C) 194
D) 197

Answer: B) 195

Question 203:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 72;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 71
B) 70
C) 69
D) 73

Answer: C) 69

Question 204:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 50;
int y = 14;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 38
B) 37
C) 36
D) 39

Answer: B) 37

Question 205:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 55;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 54
B) 55
C) 56
D) 53

Answer: A) 54

Question 206:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 75;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 74
B) 75
C) 73
D) 76

Answer: A) 74

Question 207:
Given the code snippet:

```java
int num = 205;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 206
B) 205
C) 204
D) 207

Answer: B) 205

Question 208:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 75;
int b = 21;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 52
B) 51
C) 50
D) 53

Answer: B) 51

Question 209:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 210;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 209
B)

 210
C) 208
D) 211

Answer: C) 208

Question 210:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 77;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 76
B) 77
C) 75
D) 78

Answer: B) 77

Question 211:
Given the code snippet:

```java
int num = 215;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 216
B) 215
C) 214
D) 217

Answer: B) 215

Question 212:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 77;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 76
B) 75
C) 74
D) 78

Answer: C) 74

Question 213:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 55;
int y = 15;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 42
B) 41
C) 40
D) 43

Answer: A) 42

Question 214:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 60;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 59
B) 60
C) 61
D) 58

Answer: A) 59

Question 215:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 80;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 79
B) 80
C) 78
D) 81

Answer: A) 79

Question 216:
Given the code snippet:

```java
int num = 225;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 226
B) 225
C) 224
D) 227

Answer: B) 225

Question 217:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 80;
int b = 22;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 55
B) 54
C) 53
D) 56

Answer: C) 53

Question 218:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 230;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 229
B) 230
C) 228
D) 231

Answer: C) 228

Question 219:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 82;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 81
B) 82
C) 80
D) 83

Answer: B) 82

Question 220:
Given the code snippet:

```java
int num = 235;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 236
B) 235
C) 234
D) 237

Answer: B) 235

Question 221:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 82;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 81
B) 80
C) 79
D) 83

Answer: C) 79

Question 222:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 60;
int y = 16;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 44
B) 43
C) 42
D) 45

Answer: B) 43

Question 223:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 65;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter--;
```

A) 64
B) 65
C) 66
D) 63

Answer: A) 64

Question 224:
What will be the value of `value` after executing the following code?

```java
int value = 85;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 84
B) 85
C) 83
D) 86

Answer: A) 84

Question 225:
Given the code snippet:

```java
int num = 245;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 246
B) 245
C) 244
D) 247

Answer: B) 245

Question 226:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 85;
int b = 23;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 59
B) 58
C) 57
D) 60

Answer: C) 57

Question 227:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 250;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 249
B) 250
C) 248
D) 251

Answer:

 C) 248

Question 228:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 87;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 86
B) 87
C) 85
D) 88

Answer: B) 87

Question 229:
Given the code snippet:

```java
int num = 255;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 256
B) 255
C) 254
D) 257

Answer: B) 255

Question 230:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 87;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 86
B) 85
C) 84
D) 88

Answer: C) 84

Question 231:
Given the code snippet:

```java
byte num = 10;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 11
B) 10
C) 9
D) 12

Answer: B) 10

Question 232:
What will be the output of the following Java code?

```java
short a = 20;
short b = 5;
short result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 10
B) 9
C) 8
D) 11

Answer: C) 8

Question 233:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
int x = 30;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 29
B) 30
C) 28
D) 31

Answer: C) 28

Question 234:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 25;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 24
B) 25
C) 23
D) 26

Answer: A) 24

Question 235:
Given the code snippet:

```java
float num = 18.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 19.5
B) 18.5
C) 17.5
D) 20.5

Answer: B) 18.5

Question 236:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 12.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 11.5
B) 10.5
C) 9.5
D) 13.5

Answer: C) 9.5

Question 237:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 10;
byte y = 5;
byte z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 6
B) 5
C) 4
D) 7

Answer: C) 4

Question 238:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 15;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 14
B) 15
C) 16
D) 13

Answer: A) 14

Question 239:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 50;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 49
B) 50
C) 48
D) 51

Answer: A) 49

Question 240:
Given the code snippet:

```java
float num = 14.2f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 15.2
B) 14.2
C) 13.2
D) 16.2

Answer: B) 14.2

Question 241:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 30.5;
double b = 10.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 20.5
B) 19.5
C) 18.5
D) 21.5

Answer: B) 19.5

Question 242:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 40.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 39.7
B) 40.7
C) 38.7
D) 41.7

Answer: C) 38.7

Question 243:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 55;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 54
B) 55
C) 53
D) 56

Answer: B) 55

Question 244:
Given the code snippet:

```java
byte num = 60;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 61
B) 60
C) 59
D) 62

Answer: B) 60

Question 245:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
short result = 60;
result = (short)(result++ - --result + result-- - ++result);
```

A) 59
B) 58
C) 57
D) 61

Answer: C) 57

Question 246:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 20;
byte y = 6;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 14
B) 13
C) 12
D) 15

Answer: A) 14

Question 247:
After executing the following

 code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 25;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 24
B) 25
C) 26
D) 23

Answer: A) 24

Question 248:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 70;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 69
B) 70
C) 68
D) 71

Answer: A) 69

Question 249:
Given the code snippet:

```java
float num = 22.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 23.5
B) 22.5
C) 21.5
D) 24.5

Answer: B) 22.5

Question 250:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 70.5;
double b = 24.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 46.5
B) 45.5
C) 44.5
D) 47.5

Answer: C) 44.5

Question 251:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 80.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 79.7
B) 80.7
C) 78.7
D) 81.7

Answer: C) 78.7

Question 252:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 85;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 84
B) 85
C) 83
D) 86

Answer: B) 85

Question 253:
Given the code snippet:

```java
byte num = 90;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 91
B) 90
C) 89
D) 92

Answer: B) 90

Question 254:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 90.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 89.5
B) 88.5
C) 87.5
D) 91.5

Answer: C) 87.5

Question 255:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 30;
byte y = 7;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 21
B) 20
C) 19
D) 22

Answer: B) 20

Question 256:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 35;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 34
B) 35
C) 36
D) 33

Answer: A) 34

Question 257:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 90;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 89
B) 90
C) 88
D) 91

Answer: A) 89

Question 258:
Given the code snippet:

```java
float num = 27.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 28.5
B) 27.5
C) 26.5
D) 29.5

Answer: B) 27.5

Question 259:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 90.5;
double b = 28.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 62.5
B) 61.5
C) 60.5
D) 63.5

Answer: B) 61.5

Question 260:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 100.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 99.7
B) 100.7
C) 98.7
D) 101.7

Answer: C) 98.7

Question 261:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 95;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 94
B) 95
C) 93
D) 96

Answer: B) 95

Question 262:
Given the code snippet:

```java
byte num = 100;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 101
B) 100
C) 99
D) 102

Answer: B) 100

Question 263:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
short result = 100;
result = (short)(result++ - --result + result-- - ++result);
```

A) 99
B) 98
C) 97
D) 101

Answer: C) 97

Question 264:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 40;
byte y = 8;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 30

B) 29
C) 28
D) 31

Answer: B) 29

Question 265:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 45;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 44
B) 45
C) 46
D) 43

Answer: A) 44

Question 266:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 100;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 99
B) 100
C) 98
D) 101

Answer: A) 99

Question 267:
Given the code snippet:

```java
float num = 32.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 33.5
B) 32.5
C) 31.5
D) 34.5

Answer: B) 32.5

Question 268:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 100.5;
double b = 30.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 70.5
B) 69.5
C) 68.5
D) 71.5

Answer: B) 69.5

Question 269:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 110.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 109.7
B) 110.7
C) 108.7
D) 111.7

Answer: C) 108.7

Question 270:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 105;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 104
B) 105
C) 103
D) 106

Answer: B) 105

Question 271:
Given the code snippet:

```java
byte num = 110;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 111
B) 110
C) 109
D) 112

Answer: B) 110

Question 272:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 110.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 109.5
B) 108.5
C) 107.5
D) 111.5

Answer: C) 107.5

Question 273:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 50;
byte y = 9;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 41
B) 40
C) 39
D) 42

Answer: A) 41

Question 274:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 55;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 54
B) 55
C) 56
D) 53

Answer: A) 54

Question 275:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 110;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 109
B) 110
C) 108
D) 111

Answer: A) 109

Question 276:
Given the code snippet:

```java
float num = 37.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 38.5
B) 37.5
C) 36.5
D) 39.5

Answer: B) 37.5

Question 277:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 110.5;
double b = 32.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 77.5
B) 76.5
C) 75.5
D) 78.5

Answer: B) 76.5

Question 278:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 120.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 119.7
B) 120.7
C) 118.7
D) 121.7

Answer: C) 118.7

Question 279:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 115;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 114
B) 115
C) 113
D) 116

Answer: B) 115

Question 280:
Given the code snippet:

```java
byte num = 120;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 121
B) 120
C) 119
D) 122

Answer: B) 120

Question 281:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 120.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 119.5
B) 118.5
C) 117.5
D) 121.5

Answer: C) 117.5

Question 282:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 60;
byte y = 10;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 49
B) 48
C) 47
D) 50

Answer: B) 48

Question 283:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 65;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 64
B) 65
C) 66
D) 63

Answer: A) 64

Question 284:
What will be

 the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 120;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 119
B) 120
C) 118
D) 121

Answer: A) 119

Question 285:
Given the code snippet:

```java
float num = 42.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 43.5
B) 42.5
C) 41.5
D) 44.5

Answer: B) 42.5

Question 286:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 120.5;
double b = 36.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 83.5
B) 82.5
C) 81.5
D) 84.5

Answer: B) 82.5

Question 287:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 130.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 129.7
B) 130.7
C) 128.7
D) 131.7

Answer: C) 128.7

Question 288:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 125;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 124
B) 125
C) 123
D) 126

Answer: B) 125

Question 289:
Given the code snippet:

```java
byte num = 130;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 131
B) 130
C) 129
D) 132

Answer: B) 130

Question 290:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 130.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 129.5
B) 128.5
C) 127.5
D) 131.5

Answer: C) 127.5

Question 291:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 70;
byte y = 11;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 58
B) 57
C) 56
D) 59

Answer: B) 57

Question 292:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
short counter = 75;
counter = (short)(counter-- - --counter + ++counter - counter--);
```

A) 74
B) 75
C) 76
D) 73

Answer: A) 74

Question 293:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
long value = 130;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
```

A) 129
B) 130
C) 128
D) 131

Answer: A) 129

Question 294:
Given the code snippet:

```java
float num = 47.5f;
num = num++ + num-- - --num + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 48.5
B) 47.5
C) 46.5
D) 49.5

Answer: B) 47.5

Question 295:
What will be the output of the following Java code?

```java
double a = 130.5;
double b = 40.5;
double result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 89.5
B) 88.5
C) 87.5
D) 90.5

Answer: B) 88.5

Question 296:
After the code is executed, what will be the value of `x`?

```java
float x = 140.7f;
x = x-- - --x + ++x - x++;
```

A) 139.7
B) 140.7
C) 138.7
D) 141.7

Answer: C) 138.7

Question 297:
What is the output of the following Java code?

```java
long value = 135;
value = value-- + --value - value++ + ++value;
System.out.println(value);
```

A) 134
B) 135
C) 133
D) 136

Answer: B) 135

Question 298:
Given the code snippet:

```java
byte num = 140;
num = (byte)(num++ + num-- - --num + ++num);
```

What is the final value of `num`?

A) 141
B) 140
C) 139
D) 142

Answer: B) 140

Question 299:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
double result = 140.5;
result = result++ - --result + result-- - ++result;
```

A) 139.5
B) 138.5
C) 137.5
D) 141.5

Answer: C) 137.5

Question 300:
What is the output of the following Java code?

```java
byte x = 80;
byte y = 12;
byte z = (byte)(x-- - --y + y++ - ++x);
System.out.println(z);
```

A) 68
B) 67
C) 66
D) 69

Answer: B) 67

Question 301:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 5;
result = result++ + result-- - ++result;
```

A) 7
B) 8
C) 6
D) 5

Answer: C) 6

Question 302:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 10;
x = x++ + x-- - --x;
System.out.println(x);
```

A) 9
B) 10
C) 11
D) 8

Answer: B) 10

Question 303:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 15;
counter = counter-- + ++counter - counter++;
```

A) 15
B) 16
C) 14
D) 17

Answer: A) 15

Question 304:
Given the code snippet:

```java
int num = 20;
num = num++ + --num - num-- + ++num;
```

What is the final value of `num`?

A) 21
B) 20
C) 19
D) 22

Answer: B) 20

Question 305:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 25;
result = result++ - --result + result++ - ++result;
```

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: A) 26

Question 306:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 30;
int b = 10;
int result = a-- + --b - b-- + ++a;
System.out.println(result);
```

A) 29
B) 28
C) 27
D) 30

Answer: C) 27

Question 307:
After executing the following code, what will be the value of `x`?

```java
int x = 40;
x = x++ - --x + ++x - x--;
```

A) 40
B) 39
C) 38
D) 41

Answer: B) 39

Question 308:
What is the output of the following Java code?

```java
int value = 45;
value = value++ + value-- - ++value - value++;
System.out.println(value);
```

A) 44
B) 45
C) 46
D) 43

Answer: A) 44

Question 309:
Given the code snippet:

```java
int num = 50;
num = num++ + num-- - num++ + num--;
```

What is the final value of `num`?

A) 51
B) 50
C) 49
D) 52

Answer: B) 50

Question 310:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 55;
result = result++ - result-- + ++result - --result;
```

A) 55
B) 54
C) 56
D) 53

Answer: B) 54

Question 311:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 60;
int b = 20;
int result = a++ - ++b - b-- + --a;
System.out.println(result);
```

A) 38
B) 37
C) 36
D) 39

Answer: A) 38

Question 312:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 65;
counter = counter-- - --counter + ++counter - counter++;
```

A) 65
B) 64
C) 66
D) 63

Answer: D) 63

Question 313:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 70;
value = value++ - value-- + ++value - --value;
```

A) 70
B) 69
C) 71
D) 68

Answer: B) 69

Question 314:
Given the code snippet:

```java
int num = 75;
num = num++ - num-- + num++ - num--;
```

What is the final value of `num`?

A) 75
B) 74
C) 73
D) 76

Answer: A) 75

Question 315:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 80;
result = result-- + ++result - result++ - --result;
```

A) 80
B) 81
C) 79
D) 82

Answer: C) 79

Question 316:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 85;
int y = 5;
int z = x-- + --y - y++ + ++x;
System.out.println(z);
```

A) 86
B) 85
C) 84
D) 87

Answer: A) 86

Question 317:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 90;
counter = counter-- - --counter + counter-- - counter++;
```

A) 90
B) 89
C) 91
D) 88

Answer: B) 89

Question 318:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 95;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 95
B) 94
C) 93
D) 96

Answer: B) 94

Question 319:
Given the code snippet:

```java
int num = 100;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 100
B) 99
C) 98
D) 101

Answer: A) 100

Question 320:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 105;
result = result++ - --result + result++ - --result;
```

A) 105
B) 106
C) 104
D) 107

Answer: B) 106

Question 321:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 110;
int b = 10;
int result = a-- + ++b - b++ + --a;
System.out.println(result);
```

A) 110
B) 109
C) 108
D) 111

Answer: C) 108

Question 322:
After the code is executed, what will be the

 value of `counter`?

```java
int counter = 115;
counter = counter-- + --counter - ++counter - counter++;
```

A) 115
B) 114
C) 116
D) 113

Answer: B) 114

Question 323:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 120;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 120
B) 119
C) 118
D) 121

Answer: B) 119

Question 324:
Given the code snippet:

```java
int num = 125;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 125
B) 124
C) 123
D) 126

Answer: A) 125

Question 325:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 130;
result = result-- - ++result - result++ - --result;
```

A) 130
B) 129
C) 128
D) 131

Answer: C) 128

Question 326:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 135;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 136
B) 135
C) 134
D) 137

Answer: A) 136

Question 327:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 140;
counter = counter-- + --counter - counter++ - ++counter;
```

A) 140
B) 139
C) 141
D) 138

Answer: B) 139

Question 328:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 145;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 145
B) 144
C) 143
D) 146

Answer: B) 144

Question 329:
Given the code snippet:

```java
int num = 150;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 150
B) 149
C) 148
D) 151

Answer: A) 150

Question 330:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 155;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 155
B) 154
C) 153
D) 156

Answer: B) 154

Question 331:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 160;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 149
B) 148
C) 147
D) 150

Answer: B) 148

Question 332:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 165;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 165
B) 164
C) 166
D) 163

Answer: B) 164

Question 333:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 170;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 170
B) 169
C) 168
D) 171

Answer: B) 169

Question 334:
Given the code snippet:

```java
int num = 175;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 175
B) 174
C) 173
D) 176

Answer: A) 175

Question 335:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 180;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 180
B) 179
C) 178
D) 181

Answer: C) 178

Question 336:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 185;
int y = 5;
int z = x-- + --y - y++ + ++x;
System.out.println(z);
```

A) 186
B) 185
C) 184
D) 187

Answer: A) 186

Question 337:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 190;
counter = counter-- + --counter - ++counter - counter++;
```

A) 190
B) 189
C) 191
D) 188

Answer: B) 189

Question 338:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 195;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 195
B) 194
C) 193
D) 196

Answer: B) 194

Question 339:
Given the code snippet:

```java
int num = 200;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 200
B) 199
C) 198
D) 201

Answer: A) 200

Question 340:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 205;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 205
B) 204
C) 203
D) 206

Answer: B) 204

Question 341:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 210;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 199
B) 198
C) 197
D) 200

Answer: B) 198

Question 342:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 215;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 215
B) 214
C) 216
D) 213

Answer: B) 214

Question 343:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 220;
value = value--

 - value++ + ++value - --value;
```

A) 220
B) 219
C) 218
D) 221

Answer: B) 219

Question 344:
Given the code snippet:

```java
int num = 225;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 225
B) 224
C) 223
D) 226

Answer: A) 225

Question 345:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 230;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 230
B) 229
C) 228
D) 231

Answer: C) 228

Question 346:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 235;
int y = 5;
int z = x-- + --y - y++ + ++x;
System.out.println(z);
```

A) 236
B) 235
C) 234
D) 237

Answer: A) 236

Question 347:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 240;
counter = counter-- + --counter - counter++ - ++counter;
```

A) 240
B) 239
C) 241
D) 238

Answer: B) 239

Question 348:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 245;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 245
B) 244
C) 243
D) 246

Answer: B) 244

Question 349:
Given the code snippet:

```java
int num = 250;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 250
B) 249
C) 248
D) 251

Answer: A) 250

Question 350:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 255;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 255
B) 254
C) 253
D) 256

Answer: B) 254

Question 351:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 260;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 249
B) 248
C) 247
D) 250

Answer: B) 248

Question 352:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 265;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 265
B) 264
C) 266
D) 263

Answer: B) 264

Question 353:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 270;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 270
B) 269
C) 268
D) 271

Answer: B) 269

Question 354:
Given the code snippet:

```java
int num = 275;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 275
B) 274
C) 273
D) 276

Answer: A) 275

Question 355:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 280;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 280
B) 279
C) 278
D) 281

Answer: C) 278

Question 356:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 285;
int y = 5;
int z = x-- + --y - y++ + ++x;
System.out.println(z);
```

A) 286
B) 285
C) 284
D) 287

Answer: A) 286

Question 357:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 290;
counter = counter-- + --counter - counter++ - ++counter;
```

A) 290
B) 289
C) 291
D) 288

Answer: B) 289

Question 358:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 295;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 295
B) 294
C) 293
D) 296

Answer: B) 294

Question 359:
Given the code snippet:

```java
int num = 300;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 300
B) 299
C) 298
D) 301

Answer: A) 300

Question 360:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 305;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 305
B) 304
C) 303
D) 306

Answer: B) 304

Question 361:
What will be the output of the following Java code?

```java
int a = 10;
int b = 5;
int c = a-- + --b + b++ + ++a;
System.out.println(c);
```

A) 19
B) 18
C) 17
D) 20

Answer: B) 18

Question 362:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 15;
counter = counter-- - --counter + counter++ - ++counter;
```

A) 15
B) 14
C) 13
D) 16

Answer: B) 14

Question 363:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 20;
result = result++ - --result + result++ - ++result;
```

A) 19
B) 20
C) 21
D) 18

Answer: C) 21

Question 364:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 25;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 26
B) 25
C) 24
D) 27

Answer: A) 26

Question 365:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 30;
counter = counter-- + --counter - counter++ - ++counter;
```

A) 30
B) 29
C) 28
D) 31

Answer: B) 29

Question 366:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 35;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 35
B) 34
C) 33
D) 36

Answer: B) 34

Question 367:
Given the code snippet:

```java
int num = 40;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 40
B) 39
C) 38
D) 41

Answer: A) 40

Question 368:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 45;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 45
B) 44
C) 43
D) 46

Answer: C) 43

Question 369:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 50;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 39
B) 38
C) 37
D) 40

Answer: B) 38

Question 370:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 55;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 55
B) 54
C) 53
D) 56

Answer: C) 53

Question 371:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 60;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 60
B) 59
C) 58
D) 61

Answer: B) 59

Question 372:
Given the code snippet:

```java
int num = 65;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 65
B) 64
C) 63
D) 66

Answer: A) 65

Question 373:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 70;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 70
B) 69
C) 68
D) 71

Answer: B) 69

Question 374:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 75;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 76
B) 75
C) 74
D) 77

Answer: A) 76

Question 375:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 80;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 80
B) 79
C) 78
D) 81

Answer: B) 79

Question 376:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 85;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 85
B) 84
C) 83
D) 86

Answer: B) 84

Question 377:
Given the code snippet:

```java
int num = 90;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 90
B) 89
C) 88
D) 91

Answer: A) 90

Question 378:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 95;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 95
B) 94
C) 93
D) 96

Answer: B) 94

Question 379:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 100;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 89
B) 88
C) 87
D) 90

Answer: C) 87

Question 380:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 105;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 105
B) 104
C) 103
D) 106

Answer: B) 104

Question 381:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 110;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 110
B) 109
C) 108
D)

 111

Answer: B) 109

Question 382:
Given the code snippet:

```java
int num = 115;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 115
B) 114
C) 113
D) 116

Answer: A) 115

Question 383:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 120;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 120
B) 119
C) 118
D) 121

Answer: B) 119

Question 384:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 125;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 126
B) 125
C) 124
D) 127

Answer: A) 126

Question 385:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 130;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 130
B) 129
C) 128
D) 131

Answer: B) 129

Question 386:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 135;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 135
B) 134
C) 133
D) 136

Answer: B) 134

Question 387:
Given the code snippet:

```java
int num = 140;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 140
B) 139
C) 138
D) 141

Answer: A) 140

Question 388:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 145;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 145
B) 144
C) 143
D) 146

Answer: B) 144

Question 389:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 150;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 139
B) 138
C) 137
D) 140

Answer: B) 138

Question 390:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 155;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 155
B) 154
C) 153
D) 156

Answer: B) 154

Question 391:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 160;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 160
B) 159
C) 158
D) 161

Answer: B) 159

Question 392:
Given the code snippet:

```java
int num = 165;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 165
B) 164
C) 163
D) 166

Answer: A) 165

Question 393:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 170;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 170
B) 169
C) 168
D) 171

Answer: B) 169

Question 394:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 175;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 176
B) 175
C) 174
D) 177

Answer: A) 176

Question 395:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 180;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 180
B) 179
C) 178
D) 181

Answer: B) 179

Question 396:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 185;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 185
B) 184
C) 183
D) 186

Answer: B) 184

Question 397:
Given the code snippet:

```java
int num = 190;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 190
B) 189
C) 188
D) 191

Answer: A) 190

Question 398:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 195;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 195
B) 194
C) 193
D) 196

Answer: B) 194

Question 399:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 200;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 189
B) 188
C) 187
D) 190

Answer: C) 187

Question 400:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 205;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 205
B) 204
C) 203
D) 206

Answer: B) 204

Question 401:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 210;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 210
B) 209
C) 208
D) 211

Answer: B) 209

Question 402:
Given the code snippet:

```java
int num = 215;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 215
B) 214
C) 213
D) 216

Answer: A) 215

Question 403:
What will be the

 value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 220;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 220
B) 219
C) 218
D) 221

Answer: B) 219

Question 404:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 225;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 226
B) 225
C) 224
D) 227

Answer: A) 226

Question 405:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 230;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 230
B) 229
C) 228
D) 231

Answer: B) 229

Question 406:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 235;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 235
B) 234
C) 233
D) 236

Answer: B) 234

Question 407:
Given the code snippet:

```java
int num = 240;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 240
B) 239
C) 238
D) 241

Answer: A) 240

Question 408:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 245;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 245
B) 244
C) 243
D) 246

Answer: B) 244

Question 409:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 250;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 239
B) 238
C) 237
D) 240

Answer: B) 238

Question 410:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 255;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 255
B) 254
C) 253
D) 256

Answer: B) 254

Question 411:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 260;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 260
B) 259
C) 258
D) 261

Answer: B) 259

Question 412:
Given the code snippet:

```java
int num = 265;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 265
B) 264
C) 263
D) 266

Answer: A) 265

Question 413:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 270;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 270
B) 269
C) 268
D) 271

Answer: B) 269

Question 414:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 275;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 276
B) 275
C) 274
D) 277

Answer: A) 276

Question 415:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 280;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 280
B) 279
C) 278
D) 281

Answer: B) 279

Question 416:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 285;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 285
B) 284
C) 283
D) 286

Answer: B) 284

Question 417:
Given the code snippet:

```java
int num = 290;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 290
B) 289
C) 288
D) 291

Answer: A) 290

Question 418:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 295;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 295
B) 294
C) 293
D) 296

Answer: B) 294

Question 419:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 300;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 289
B) 288
C) 287
D) 290

Answer: C) 287

Question 420:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 305;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 305
B) 304
C) 303
D) 306

Answer: B) 304

Question 421:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 310;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 310
B) 309
C) 308
D) 311

Answer: B) 309

Question 422:
Given the code snippet:

```java
int num = 315;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 315
B) 314
C) 313
D) 316

Answer: A) 315

Question 423:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 320;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 320
B) 319
C) 318
D) 321

Answer: B) 319

Question 424:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 325;
int y

 = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 326
B) 325
C) 324
D) 327

Answer: A) 326

Question 425:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 330;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 330
B) 329
C) 328
D) 331

Answer: B) 329

Question 426:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 335;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 335
B) 334
C) 333
D) 336

Answer: B) 334

Question 427:
Given the code snippet:

```java
int num = 340;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 340
B) 339
C) 338
D) 341

Answer: A) 340

Question 428:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 345;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 345
B) 344
C) 343
D) 346

Answer: B) 344

Question 429:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 350;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 339
B) 338
C) 337
D) 340

Answer: C) 337

Question 430:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 355;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 355
B) 354
C) 353
D) 356

Answer: B) 354

Question 431:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 360;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 360
B) 359
C) 358
D) 361

Answer: B) 359

Question 432:
Given the code snippet:

```java
int num = 365;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 365
B) 364
C) 363
D) 366

Answer: A) 365

Question 433:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 370;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 370
B) 369
C) 368
D) 371

Answer: B) 369

Question 434:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 375;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 376
B) 375
C) 374
D) 377

Answer: A) 376

Question 435:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 380;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 380
B) 379
C) 378
D) 381

Answer: B) 379

Question 436:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 385;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 385
B) 384
C) 383
D) 386

Answer: B) 384

Question 437:
Given the code snippet:

```java
int num = 390;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 390
B) 389
C) 388
D) 391

Answer: A) 390

Question 438:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 395;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 395
B) 394
C) 393
D) 396

Answer: B) 394

Question 439:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 400;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 389
B) 388
C) 387
D) 390

Answer: C) 387

Question 440:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 405;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 405
B) 404
C) 403
D) 406

Answer: B) 404

Question 441:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 410;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 410
B) 409
C) 408
D) 411

Answer: B) 409

Question 442:
Given the code snippet:

```java
int num = 415;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 415
B) 414
C) 413
D) 416

Answer: A) 415

Question 443:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 420;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 420
B) 419
C) 418
D) 421

Answer: B) 419

Question 444:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 425;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 426
B) 425
C) 424
D) 427

Answer: A) 426

Question 445:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 430;
counter = counter-- - ++

counter - counter++ - --counter;
```

A) 430
B) 429
C) 428
D) 431

Answer: B) 429

Question 446:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 435;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 435
B) 434
C) 433
D) 436

Answer: B) 434

Question 447:
Given the code snippet:

```java
int num = 440;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 440
B) 439
C) 438
D) 441

Answer: A) 440

Question 448:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 445;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 445
B) 444
C) 443
D) 446

Answer: B) 444

Question 449:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 450;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 439
B) 438
C) 437
D) 440

Answer: C) 437

Question 450:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 455;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 455
B) 454
C) 453
D) 456

Answer: B) 454

Question 451:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 460;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 460
B) 459
C) 458
D) 461

Answer: B) 459

Question 452:
Given the code snippet:

```java
int num = 465;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 465
B) 464
C) 463
D) 466

Answer: A) 465

Question 453:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 470;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 470
B) 469
C) 468
D) 471

Answer: B) 469

Question 454:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 475;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 476
B) 475
C) 474
D) 477

Answer: A) 476

Question 455:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 480;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 480
B) 479
C) 478
D) 481

Answer: B) 479

Question 456:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 485;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 485
B) 484
C) 483
D) 486

Answer: B) 484

Question 457:
Given the code snippet:

```java
int num = 490;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 490
B) 489
C) 488
D) 491

Answer: A) 490

Question 458:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 495;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 495
B) 494
C) 493
D) 496

Answer: B) 494

Question 459:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 500;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 489
B) 488
C) 487
D) 490

Answer: C) 487

Question 460:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 505;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 505
B) 504
C) 503
D) 506

Answer: B) 504

Question 461:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 510;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 510
B) 509
C) 508
D) 511

Answer: B) 509

Question 462:
Given the code snippet:

```java
int num = 515;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 515
B) 514
C) 513
D) 516

Answer: A) 515

Question 463:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 520;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 520
B) 519
C) 518
D) 521

Answer: B) 519

Question 464:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 525;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 526
B) 525
C) 524
D) 527

Answer: A) 526

Question 465:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 530;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 530
B) 529
C) 528
D) 531

Answer: B) 529

Question 466:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 535;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 535
B)

 534
C) 533
D) 536

Answer: B) 534

Question 467:
Given the code snippet:

```java
int num = 540;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 540
B) 539
C) 538
D) 541

Answer: A) 540

Question 468:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 545;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 545
B) 544
C) 543
D) 546

Answer: B) 544

Question 469:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 550;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 539
B) 538
C) 537
D) 540

Answer: C) 537

Question 470:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 555;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 555
B) 554
C) 553
D) 556

Answer: B) 554

Question 471:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 560;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 560
B) 559
C) 558
D) 561

Answer: B) 559

Question 472:
Given the code snippet:

```java
int num = 565;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 565
B) 564
C) 563
D) 566

Answer: A) 565

Question 473:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 570;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 570
B) 569
C) 568
D) 571

Answer: B) 569

Question 474:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 575;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 576
B) 575
C) 574
D) 577

Answer: A) 576

Question 475:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 580;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 580
B) 579
C) 578
D) 581

Answer: B) 579

Question 476:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 585;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 585
B) 584
C) 583
D) 586

Answer: B) 584

Question 477:
Given the code snippet:

```java
int num = 590;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 590
B) 589
C) 588
D) 591

Answer: A) 590

Question 478:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 595;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 595
B) 594
C) 593
D) 596

Answer: B) 594

Question 479:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 600;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 589
B) 588
C) 587
D) 590

Answer: C) 587

Question 480:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 605;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 605
B) 604
C) 603
D) 606

Answer: B) 604

Question 481:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 610;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 610
B) 609
C) 608
D) 611

Answer: B) 609

Question 482:
Given the code snippet:

```java
int num = 615;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 615
B) 614
C) 613
D) 616

Answer: A) 615

Question 483:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 620;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 620
B) 619
C) 618
D) 621

Answer: B) 619

Question 484:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 625;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 626
B) 625
C) 624
D) 627

Answer: A) 626

Question 485:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 630;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 630
B) 629
C) 628
D) 631

Answer: B) 629

Question 486:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 635;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 635
B) 634
C) 633
D) 636

Answer: B) 634

Question 487:
Given the code snippet:

```java
int num = 640;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 640
B) 639
C) 638
D) 641

Answer: A) 

640

Question 488:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 645;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 645
B) 644
C) 643
D) 646

Answer: B) 644

Question 489:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 650;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 639
B) 638
C) 637
D) 640

Answer: C) 637

Question 490:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 655;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 655
B) 654
C) 653
D) 656

Answer: B) 654

Question 491:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 660;
value = value-- - value++ + ++value - --value;
```

A) 660
B) 659
C) 658
D) 661

Answer: B) 659

Question 492:
Given the code snippet:

```java
int num = 665;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 665
B) 664
C) 663
D) 666

Answer: A) 665

Question 493:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 670;
result = result-- - --result + result++ - ++result;
```

A) 670
B) 669
C) 668
D) 671

Answer: B) 669

Question 494:
What is the output of the following Java code?

```java
int x = 675;
int y = 5;
int z = x-- - --y + y++ - ++x;
System.out.println(z);
```

A) 676
B) 675
C) 674
D) 677

Answer: A) 676

Question 495:
After executing the following code, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 680;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 680
B) 679
C) 678
D) 681

Answer: B) 679

Question 496:
What will be the value of `value` after executing the code below?

```java
int value = 685;
value = value-- - ++value - value++ - --value;
```

A) 685
B) 684
C) 683
D) 686

Answer: B) 684

Question 497:
Given the code snippet:

```java
int num = 690;
num = num-- - num++ + num-- - num++;
```

What is the final value of `num`?

A) 690
B) 689
C) 688
D) 691

Answer: A) 690

Question 498:
What will be the value of `result` after executing the code below?

```java
int result = 695;
result = result-- - result++ + ++result - --result;
```

A) 695
B) 694
C) 693
D) 696

Answer: B) 694

Question 499:
What is the output of the following Java code?

```java
int a = 700;
int b = 10;
int result = a-- - ++b + b-- - --a;
System.out.println(result);
```

A) 689
B) 688
C) 687
D) 690

Answer: C) 687

Question 500:
After the code is executed, what will be the value of `counter`?

```java
int counter = 705;
counter = counter-- - ++counter - counter++ - --counter;
```

A) 705
B) 704
C) 703
D) 706

Answer: B) 704